【魔法之旅】我係一間魔法店既老闆娘

有冇諗過點解有啲人硬係可以準時返工返學？

點解有啲人做到學霸，升職快過火箭而你唔得？

咪就係因為你冇黎幫襯我囉衰鬼！

呀！唔記得同你講，我係一間魔法店既老闆娘。

初黎報到，請多多指教。

注意：每日一至兩更，逢百評加更，有事出唔到會上黎講聲

「事頭婆，黎碟炒烏冬食下先。」一個手臂紋哂身既肥佬入左黎鋪頭。

「唔使急，睇下餐單先再嗌都未遲。」我望都冇望佢一眼，繼續坐係收銀到睇我既多啦a夢。

「挑。」個紋身佬好不屑咁望左我一眼之後，就拎起成本百科全書咁厚既餐單黎睇。「屌你咁厚點睇呀！」

紋身佬一打開本野，就即刻眼都突埋。

佢一路揭，啲肉就一路騰…

佢一路揭，啲肉就一路騰…

直到揭左大概百分之一後…

「呀事頭婆，你唔好玩啦..我揭左咁耐，都係得日式炒烏冬賣，仲要成888蚊咁貴…」

我挑一挑眼眉，擰轉個身望住紋身佬，心諗如果唔係咁岩播完多啦a夢，我真係得鬼閒睬你。

但個紋身佬一見到我望實佢就即刻淆底，以為我係啲黑店，即刻唔理三七二十一，扔低本書就掉頭走。

「仲諗住請你食添…算。」我笑一笑又繼續上網睇多啦a夢。

「多啦a夢！！靜香話我識得幾國語言就考慮同我出街呀！你幫下我啦..嗚嗚嗚…」大雄話。

「翻譯蒟蒻咪得囉！」我手上憑空出現左一塊呈長方形而且軟淋淋既野出黎。

我咬左一啖之後，覺得…好難食。

係我隨手扔去個垃圾桶之後，鋪頭門口又出現左一個人。

我望左一眼，注意力又返返去部電腦到。

「餐單係地下，自己睇。」我眼尾望到本餐單仲係地下。

「Mary姐，睇就唔使啦，話哂我都幫襯過幾次，熟哂架啦。」佢慢慢行到收銀台前面。

有啲咁既事？

我抬頭再望真啲，然後思考左幾分鐘。

奇怪地佢又唔再講野，係到慢慢等我諗。

「嗯…你係阿麗？」我試探地問。

「唉，我係哈莉呀！」佢一嘆氣，即刻有陣狂風捲起！

「停！」我兩手一收，鋪頭又回復平靜。「原來又係你！」

呢個哈莉並唔係「係愛呀哈利！」既哈利，人地係女仔黎架，的的骰骰咁，個樣仲幾靚添！

不過佢同佢既孖生家姐哈麗真係好唔同，阿麗雖然樣就平凡左啲，但起碼人地似返個女仔，唔會一入黎就拆人鋪頭！！

記得有次阿莉搞到鋪頭七國咁亂，我差啲就向上頭申請，禁止佢再踏入我鋪頭半步！

不過，佢家姐就好識做咁搵左唔少新客黎幫襯我，最後我先大人有大量咁放過呢條妹。

「點呀？睇你個樣都唔似黎幫襯我喎。」我決定收埋部電腦，搞掂眼前呢個麻煩友先。

「有野益你呀Mary姐！有單生意想搵你傾傾。」哈莉拎左張好殘既紙出黎，擺係我面前。

-待續-

少少正評等於激勵，記得逢百評加更！感謝各位！

更正：15正評加更
---------------------------------------------------------------

「即管講黎聽下。」雖然心入面對呢個妹冇乜好感，但冇理由同錢過唔去掛！

「好，不過講之前，都要循例幫襯下你既。」哈莉笑一笑，地下既餐單就好自然咁飛到佢既手上。

「嗯…假假地我都係中獵魔，點解仲係得咁少野揀？」哈莉揭黎揭去都係果幾頁。

所謂既「餐單」，其實係一本魔法商品全書。

平常人睇只會見到成本都寫住「日式炒烏冬（一碟）--HK$888」。

但魔法使同獵魔使睇就唔同啦，本書會根據佢地既身份同階級，顯示佢地可以買到既野。當然，以魔法石作為貨幣。

「拿，呢啲不嬲都唔係我話事既，要問就問上面幾位，話唔定已經冇人仲停留係呢個階段，更新貨品都費鬼事…」最後個兩句我擰轉面細細聲咁講。

「喂，Mary姐，有啲野唔係你想講就講。」哈莉好似黑黑地面。

「得，唔講，你慢慢揀。」我拿拿林收口，始終獵魔使係班殺魔唔眨眼既人，少惹為妙。

間野叫魔法堂

唔係點解巴打會咁講？

依家六點正，岩岩好夠鐘收鋪。

「咦？係今晚？」哈莉寫好一張貨品清單後先發現我閂左鋪。

「係啊…又係既，你同你家姐都好耐冇黎，唔記得係正常。」我諗一諗，決定咁答。

「今晚酒聚，你會係到架可？」我問佢。

「嗯，一場黎到，又咁岩撞正酒聚，唔留都過意唔去啦。」

「聽講今晚阿詩都係到。」我行去收銀計佢條數同執單。

「阿詩…你係話家姐個朋友？！」哈莉有啲激動。

「你想知你家姐去左邊既話，不妨今晚碰下運氣。」

我將一個裝好哂貨品既袋仔交比佢，同時係佢手上接過近百顆魔法石。

「唔好咁既樣住，我都係聽你啲同行講姐。」我拍拍佢既膊頭，帶佢去到另一間房。

凡係屬於呢個魔法世界既，有一個無人不知既消息。

好耐之前，一個叫哈麗既獵魔使，有一次出任務既時候不幸失蹤左。

就咁聽冇咩特別，但其實哈麗只不過係一個高獵魔使，但佢去接左就連神獵魔使都只可以勉強完成既懸賞。

當時成個魔法界有好多人都唔睇好呢個女仔，直到半年後有消息話佢差一步就可以完成，先有大半數人改變睇法。

講起呢單懸賞真係唔簡單，過五關斬六將係基本，要消滅總共999隻傳說級既魔獸，冇神一般既毅力同戰鬥力，有可能咩？

重點係只能夠自己一個人完成，得一次求救機會。

呢個機會，哈麗係打緊最後一隻既時候用左黎叫阿詩過去，但最後阿詩並無帶住哈麗返黎。

當時阿詩承受住全界既疑問，從此隱世，無人再係魔法界到見過佢同哈麗。

所有人惋惜既同時，對於哈莉去向既關心更加熱切。

哈莉為左麻醉自己，一口氣接哂約60張既懸賞，開始左佢既冒險之旅。

花生過後，呢件事亦都冇人再討論。

我望住企係我隔離既哈莉，突然覺得佢已經好似佢家姐咁成熟同穩重，不過多左一份空虛感。

我回過神，稍為有點吃力咁打開衣櫃門，點知，

有個細路仔跌左落黎？！！

-待續-

歡迎留名同催更，15正評會加更，感謝各位！

自推

今日可能會更多少少，可能......
---------------------------------------------------------------

「嚇死人咩？」個細路仔爬返起身之後對住我地講。

我伸個頭入去個入口到，發現原來今次既入口設定左係地下。

而咁岩個細路坐正係入口上面，所以我一開既時候，佢就跌左落黎。

「不過，細路仔都可以入黎架咩？」哈莉問。

「呢幾年改變左個規矩，父母可以帶一個資質最好既仔女入黎見識下。」我邊解釋邊將個細路抱上去。

哈莉跟住我一齊上左去，發現呢度非常熱鬧，但只限於獵魔者一區。

「唔好意思，想問下有冇見過一個大概好似張凳咁高，藍色頭髮既小朋友？」一個中年男人係不遠處問緊人。

我望一望我抱住既男仔，竟然見到佢係到慢慢咁將佢啲頭髮由藍色轉換成黑色，甚至連佢既形體都變緊！

係魔法界已經失傳左既變形術？！

當中年男人行到我面前既時候，我抱住既已經係一個幾個月大既BB仔。

「請問你…」中年男人正想問我既時候，我用眼神示意一下佢我抱住既就係佢要搵既人。

「小非，我咪叫左你唔可以隨便用囉！」中年男人從我手上抱走佢，仲好細聲咁講左句野。

「哈哈…真係唔好意思，要你幫我睇住佢。」個男人好尷尬咁講。

「唔知呢位先生點稱呼？」我直覺上覺得呢對父子絕對唔簡單。

「我叫雨羽，佢係我個仔雨非。如果我冇估錯，你就係天…魔會既Mary？」雨羽笑住咁問。

我雖然面上保持笑容，但心入面既危機感愈黎愈重。

因為可以講得出呢個名既，除左會內幾位神魔使，就得返某啲危險人物。

好彩，哈莉聽唔到，因為佢一早就已經偷偷地行開去搵阿詩。

pish
希望呢個魔法故唔會爛尾啦

「雨先生係咪第一次參加酒聚？因為之前好似冇見過你地。」我避而不答，但同樣地我既底牌已經比佢揭開左。

「一年一度既酒聚我點會唔出席，一定係Mary姐貴人事忙，先留意唔到我姐。」

「可能係啦，唔同你講住，我準備要上台，希望今晚既拍賣環節會見到你。」我見差唔多時間，就咋咋林搵借口走人。

「一定一定。」

雨羽由始至終都保持笑容，人地會以為佢好nice，但其實根本就係一隻老狐狸，我開始懷疑佢個仔會坐係入口都係佢安排。

多謝支持

「歡迎咁多位又黎到一年一度既酒聚，今年繼續由我Mary姐為大家主持。」

台下分為兩大區，魔法使同獵魔使，仲有一個細區係幾個拎住特別通行證既普通人。

「相信大家都係醉翁之意不在酒，拍賣環節先係你地既目的。」我拍一拍手，「今年第一件拍賣品，魚龍之心。」

台下驚呼連連，全部黎自獵魔區，魔法區依舊自命清高咁對台上呢件珍寶視而不見。

「呢個係…傳說級既魔獸--魚龍！！」一個高獵魔大嗌出聲。

「我記得魚龍好似係比哈麗狩獵左架喎…」另一個高獵魔緩緩道出。

瞬間，全場靜默下來。

下一刻，我見到哈莉好錯愕咁行到台前。

今晚會再更一次，得閒可以幫手推下，感謝各位！

「係魚龍之心…」哈莉望住台上閃著幽幽綠光既魚龍之心出神。

但無人理會哈莉，佢地只係留意住台上既寶物，仲開始叫價。

其實係某一日有人寄左個匿名包裹過黎，入面就係呢件寶物，仲有一張紙寫住：

請你幫我在酒聚上把它拍賣出去。

初頭我以為有咩咁巴閉，竟然想成為今年唯一一件既拍賣品。

但我冇諗過，會係魚龍之心。

魚龍之心，可救人一命並將個人階級突破至最高，即神魔使或神獵魔使。

但亦可將人打回原形，消除記憶，變為普通人。

歷來有好多人都想得到佢，但所有人都一去不返，漸漸再無人去挑戰魚龍。

但因為哈麗，全界又掀起對魚龍之心既關注，只不過…

「十萬粒魔法石。」係云云之中，一把渾厚既聲音壓下左全場既叫價聲。

係雨羽。

「咩料呀，你地班魔使唔係不嬲唔拍賣既咩，一見到稍微值錢既野就想用錢掟死我地？」一個比神獵魔低一級既天獵魔企左出黎。

「唔係唔拍，有興趣咪拍，冇興趣咪唔拍囉，好出奇咩？」一個著高叉低胸紅色晚禮服既女人慢慢行出黎，手上仲拎住紅酒杯。

高踭鞋踩係木地板上面既聲音響徹全場。

「前輩，拍賣不嬲都係價高者得，你大可以叫高過十萬架喎。」雨羽企係個女人既後邊，笑住咁講。

「哼，我地出唔起咩依家！十…萬零一千！」天獵魔對住台上大叫。

「十萬零一千，一次。」今年終於有啲火花，果然唔可以睇小魚龍之心。

以往魔法使都係黎飲下紅酒，名義上出席下咁，從來唔會參與拍賣，變左得獵魔使班人圍內鬥。

難得今年有人同班老獵魔爭，今鋪真係花生食到飽。

「十五萬。」個女人毫不留情。

「唔得！！佢係屬於我家姐架！！」哈莉衝上台，佢怒視既目光竟然令我產生幾分懼意。

佢係怪緊我冇同佢講我要拍賣呢樣野？

我想解釋之際，哈莉頭上出現一個黑洞，瞬間將佢吸左上去之後就消失左。

「哈莉！！」我驚呼。

「Mary姐，你係咪想整場大龍鳳，然後借啲意取消今次既拍賣？」

個女人呢個時候仲要搞搞震？！

「冇啲咁既事，拍賣繼續。十五萬一次。」我只好壓抑心中既怒火同驚訝，裝作若無其事咁維持我既專業。

「十五萬兩次。」啪！

獵魔班人敢怒不敢言。

「十五萬三次，成交！」啪啪啪！

隨住成交一聲響起，女人將杯中紅酒飲盡，放到雨羽手上並行到佢身邊低語幾句。

「請問小姐點稱呼？」我問。

「雨絲絲。」佢停下腳步，擰轉身望住我。

我微笑，係裝住魚龍之心既紅盒上，烙上「雨絲絲」既大名。

此舉係為左防止其他人會搶走拍賣品，紅盒只能夠由被烙上名字既人打開，其他人未經同意去掂個盒，後果係被封魔法十年。

「恭喜雨絲絲小姐。」我用傳送術將紅盒送到雨絲絲手上，同時我手上多左一個袋仔，我掃視左一下，岩數。

就係呢個時候，頭先吸入哈莉既黑洞再一次出現，雨絲絲反應唔切，結果連人帶盒咁被佢吸左入去！

「呀妹！！」雨羽跑上前，但留低既只有香水味。

-待續-

其實見到有人正皮好開心，希望同大家可以有多啲互動，討論下劇情，發現有bug既話都可以講，等我有得補鑊 聽日繼續

聽講今晚15正評左會加更

睡前一推

留名

晨早文
就黎到15正評啦
----------------------------------------------------------------------

雨氏一族即刻就住雨絲絲既失蹤集合，就咁睇落，幾乎佔左魔法使出席人數既一半。

「爸爸，姨姨呢？姨姨去左邊？」小非拉住雨羽既手，似乎想扭計。

「小非乖，等凜叔叔送你返屋企先。」雨凜抱走小非。

送走小非之後，雨羽冇好似其他人咁走左去搵雨絲絲，反而佢望住我。

唔通佢知道我想做啲咩野？

其實個個都知每年得一樣野拍賣，完左就等於成個酒聚完結，所以依家台下唔知情既人都開始向住出口個邊走。

「各位請等一等。」我宣佈。「今年比較特別，我將會有第二件拍賣品。」

就黎行到到出口既人馬上調返轉頭，特別係獵魔班人。

「呢件拍賣品，就係…」我望向雨羽。

「變形符。」

雨羽極力隱藏佢剛才一秒僵硬既笑容，睇黎我真係冇估錯。

雨氏一族係近年黎魔法界新興起既氏族，聽講佢地專門研究失傳既祕術，實力深不可測。

當中有一位好年輕既神魔使，係難得一見既奇才，佢所學既祕術，絕對比其他老神魔更多。

正正因為咁其他氏族都唔敢輕易去攀附佢地或者明地裡同佢地為敵。

雖然佢地冇乜大動靜，但咁強大既實力，連天魔會既老野都擔心日後會唔會被佢地取替。

「點解…你會知道？」雨羽既聲音係我既腦海出現。

我望住台下既人，相除左雨氏之外，其他人對我口中所講既變形符完全毫無頭緒。

「睇黎你啲消息都唔係好靈通姐，買賣行內外情報都算係我既兼職。」我望向雨羽，佢依然保持笑容，但似乎已經冇之前咁老定。

其實我都係喺到博緊，之前無意中聽班老野提過，但佢地好快就收口，只係聽到「祕術符」呢三個字。

所以我係到博，佢個仔會識變形術，唔通都係靠呢個乜鬼祕術符？

然後我求其作個名叫變形符，點知雨羽又真係咁大反應。

事實上，我根本就冇呢樣野係手。

「講，你要咩條件？」雨羽問。

「魚龍之心。」我一定要拎返呢樣野。

雨羽皺眉，「佢依家失蹤左，係咪你搞出黎？」

「你都有眼見架，唔通我會整走埋哈莉？」講起哈莉，唔知佢依家點，要快啲搵返佢先係。

「拿，一係咁，我同你一齊去搵佢地。」我提出，利用雨氏既力量，應該會搵得快啲掛。

「好。」雨羽冇再多講，轉身行去出口。

我對佢既爽快有啲不安，定係佢根本冇諗住搵？

「哈哈，其實我都係開個玩笑姐，今晚既酒聚已經完結架啦，我地下年再見！」

只見班人係到起哄，但經我頭先咁樣一爆，好多人都對變形符係咩黎而感到有興趣。

另一邊廂。

「哈莉？哈莉！！」有個全身包實哂，得返對眼既人係哈莉旁邊想拍醒佢。

「魚龍…家姐…」哈莉半醒不醒咁，佢只好用最極端既方法。

就係搵水淋醒佢！

「咳咳咳！」哈莉當堂醒哂，仲發現自己係一個陌生既地方。

「你終於都醒啦。」神秘人提醒佢既存在。

「係你，阿詩。」哈莉從腰間拔出匕首。

無論個神秘人幾咁低調都好，哈莉隱隱聞到一陣熟悉既薰衣草味，瞬間將警惕性提至最高。

「冷靜啲，你唔記得我係你家姐…」阿詩依然坐左係到，係佢眼中，哈莉一啲威脅性都冇。

「你冇資格提起我家姐！我家姐咁信任你…」哈莉瀕臨崩潰狀態。

「但係你…你背叛左佢！甚至…殺左佢…」

哈莉合埋眼，佢真係好唔想講呢個事實出黎。

個故好得意啊，唔知點解我睇到好有畫面
所以睇得好投入
加油啊，順手一推

本身今晚會有一更，但頭先已經到左15正皮，所以今晚會有兩更，多謝大家支持

黎緊目標就係35正皮加更

好多謝你啊 記得今晚都要入黎睇文

多個靚謝

黎個突襲先...
---------------------------------------------------------------

「我真係好想知…你究竟有冇一刻！當過家姐係你姊妹…」哈莉好激動咁企起身，刀尖正好停係阿詩額頭前1cm。

「有。」阿詩微笑，但哈莉呢一刻睇唔到阿詩既表情。

「同埋我想講，你家姐未死。」

哈莉係呢一刻已經無法再保持理智，佢選擇左相信。

佢任由匕首從手中滑落並跌坐係地上，就算佢用手掩面，隱約既抽泣聲已經出賣左佢。

佢等得太耐，等左六年，終於有人親口同佢講：「其實你家姐仲未死。」

第一次係人地面前解開自己既防備，第一次為左家姐而表露自己脆弱既一面。

但畢竟自己行左六年既路，佢好清楚呢種感情唔可以維持太耐，一唔小心仲會令佢跌入陷阱。

「喊完啦嘛，喊完就要攞返魚龍之心。」阿詩望住眼前既哈莉，諗返起當時係佢面前喊既哈麗。

「不過你等我感應下先。」

阿詩作盤坐姿勢，口中念念有詞，漸漸額上出現一個符印，線條縱橫交錯，仲出現一串不知名既文字。

哈莉收拾好心情之後，望住阿詩，呢種施法既過程係佢第一次見到。

「搵到啦，好似係一個叫雨絲絲既女人手上。」話口未完，阿詩再念咒語，配埋奇怪既手勢。

下一秒，阿詩身後出現一個黑洞，雨絲絲係上面跌左落黎，緊緊抱住手上既紅盒。

「你做過啲咩黎！」哈莉下意識嗌左出黎，但同時佢都知道當初自己係點黎到呢到。

「屌…好撚痛…」雨絲絲慢慢咁企起身，佢條紅色晚禮裙已經污糟哂，就連其中一隻高踭鞋都斷埋踭。

當佢認清眼前既狀況之後，就有啲後悔講左頭先個句。

「你地係咩人？」雨絲絲回復冷漠，同時佢極力護住手中既紅盒。

「你唔需要知，只要你打開左個紅盒之後，你就可以走。」阿詩往前踏一步。

「哼，憑咩我要聽你講。哦～原來你係同呢個人夾埋既！」雨絲絲指住哈莉。

「交出黎，魚龍之心係屬於我家姐既野。」哈莉今次掹左支槍出黎。

「我唔開，你地又奈我何咩？」雨絲絲將個盒既擰轉，正面對住阿詩同哈莉。

哈莉望到盒上大大隻烙住「雨絲絲」，佢好想即刻射穿個盒，大家攬炒。

反而，阿詩望到就不以為意，仲想上前拎走佢個盒。

反而，阿詩望到就不以為意，仲想上前拎走佢個盒。

「唔好過黎！！」雨絲絲伸出右手，想用法術逼阿詩停低。

但無用，阿詩如常咁繼續行，口中念念有詞。

雨絲絲一路加強法術既力量，但佢表情開始流露出痛苦，更見到佢手掌開始出現藍色既紋路。

就係阿詩掂到個盒之前…

「唔好啊！」我同雨羽同時大嗌左出聲。
---------------------------------------------------------------------
第二更完，第三更會係今晚10點

第三更黎緊，等多一陣

今日最後一更
記得35正評加更呀
----------------------------------------------------------------

我同雨羽同時出手，用法術將兩人分開。

阿詩同雨絲絲向相反方向彈開，阿詩好快可以企得穩，但係雨絲絲就撞向雨羽。

而紅盒依然好堅固，撞到牆壁之後跌落。

「哈莉！過黎我依邊！」我望到哈莉係撞擊前已經避開，企左係角落頭。

哈莉明顯聽到我講既野，但佢望左我一眼之後，就向住紅盒行過去。

「等一陣，頭先我差一步先將個烙印消除。」阿詩伸手擋住哈莉。

我望住呢個包到木乃伊咁既人，一啲頭緒都冇。

但呢個人竟然可以解開烙印術？！

「哈莉！你仲唔阻止佢？！」我係頭先既撞擊受左傷，一時半刻未恢復到，雨家兩兄妹更係暈左過去。

「佢係阿詩，佢有辦法可以攞到，攞到我就可以還到家姐既心願…」哈莉望住個紅盒自言自語。

阿詩？！

佢終於都肯現身…

我只好望住阿詩完全抹去烙印，甚至係連壓抑住魚龍之心既烙印都消除…

魚龍之心從盒中彈出黎，慢慢開始回復跳動，帶有湖水綠既幽光漸漸照亮左呢個地方。

噗噗！

噗噗！

心跳既聲音令到阿詩異常興奮。

「黎啦哈莉…」阿詩眼白既部分漸漸被一種詭異既黑色侵蝕，赤裸裸咁望住哈莉。

「阿詩…？」哈莉一對上阿詩既瞳孔，成個人就失去左意識，慢慢躺平係地上。

阿詩坐低係哈莉隔離，魚龍之心係佢左手被緊緊捉住。

「你知唔知你家姐為左呢樣野，連自己條命都可以唔要！你又知唔知…佢到死個刻都仲諗住你，想用魚龍之心幫你突破！！」

「你梗係唔知啦！如果唔係因為你呢一世只可以去到中獵魔，你家姐又點會為左救你而死！！佢真係好傻，明明佢都已經突破到去天獵魔…」

「我要你永遠帶住呢份內疚…」

「生！存！」

阿詩的右手按上哈莉既心臟位，監生扯左哈莉既心臟出黎，鮮血好洶湧咁噴射出黎，但哈莉完全冇一點掙扎或者痛苦。

好快，阿詩扔低哈莉既心臟，將被黑氣圍住既魚龍之心放入哈莉既心臟位。

魚龍之心劇烈咁跳動，而哈莉亦都好似有返意識咁身體不停抖動。

推

「哈莉！哈莉！」咦？家姐？

「做咩發牛逗呀，我地返學就黎遲到啦！」

我望一望屋企個日曆，8月15號…

「黎啦！」家姐已經幫我著好鞋，拉住我出門。

「我記得呢…」我好似有啲好緊要既野唔記得左…

「你又想借啲意走堂？係邊個尋日話要比心機讀書架！」

家姐，唔係呢，今日呢個日子好重要…

「行啦！」

我拗唔過家姐，佢好急咁拉左我去巴士站到。

「就黎趕唔切…」

「家姐？你講咩呀？」我淨係聽到佢係咁自言自語。

嘭！！

當我地行到去巴士站既時候，屋企既方向傳黎一聲巨響。

我定睛一望，正正係屋企個單位發生爆炸！

「家姐！！」我大嗌。

「走啊！唔好理！！！」我見到家姐望住我既時候，佢早就已經淚流滿面。

呢一刻我終於知道我忘記既係咩野。

係我失去雙親既日子。

-待續-

今日連更三次，係咪好正 聽日應該會淨係更一次 當然加更另計 鐘意既話 留個名啦 等我知道有你係到陪我呀嘛

幾吸引
不過有時d名好似，好易亂（可能係我廢）

唔知係咪講緊哈麗個兩姐妹定係阿詩同雨絲絲
我承認雨絲絲係我出左文先發現同阿詩撞左

pish

晨早一推

「家…家姐！」哈莉彈左起身，嚇左我一跳。

「你訓左成日啦，有冇覺得邊到唔舒服？」我偷偷地望左望佢既心口。

佢似乎留意到我有啲唔妥，於是望向自己心口。

佢都被呢個情況嚇親，因為件衫穿左個好大個窿，而心口就有一大撻疤痕。

隱隱約約仲透出啲綠光。

「發生左咩事…我記得好似阿詩…」哈莉搵外套遮住心口。

「阿詩佢…將魚龍之心裝左入你身體到，你唔使驚雨氏佢地會搵你麻煩，我地已經傾掂左…」

六個鐘頭前。

「我知你已經冇事，過黎救佢。」阿詩係裝完個心落去之後，個人已經冷靜左落黎。

「點解你唔自己救。」我扶住牆壁企起身。

「我淨係識害人，唔識救人。」佢搵紙巾抹乾淨對手之後就行開左，坐係角落頭到。

我用癒療術幫哈莉將呢個大血洞迅速補好，就當係當初冇同佢講到件事既補償。

「我會勸掂我個妹。」雨羽已經醒返，仲橫抱住雨絲絲。

「你個妹隻手…」我望向雨絲絲已經佈滿藍色紋路既右前臂。

「唔關你事。」

雨羽啟動祕術，就咁係我地面前消失左。

「魚龍之心…已經係屬於我…」哈莉按住正常跳動既魚龍之心。

「但係..我家姐呢…家姐已經唔會再返黎…」

哈莉既瞳孔已經變成湖綠色，佢已經慢慢咁同魚龍之心融為一體。

「就算我可以做到神獵魔又點…我連我家姐都保護唔到…」

「我送你地出去。」阿詩已經頂唔順，佢呢一刻都好想自己靜下。

我點頭。

呢一次，我終於見識到阿詩既法術，唔屬於任何使族，佢既法術更偏向於黑暗系。

我係到諗，好唔好將呢件事都話比班老野聽。

至於哈莉，希望下一次見到佢既時候，會更強大，成為佢家姐心目中既佢。

嗯…佢好似仲話有單生意要同我做，但都未講過係咩黎…

到我再次有意識既時候，我已經係鋪頭入面，趴左係收銀台到。

我係枱底拎左本簿出黎，記低今年既酒聚情況之後，就諗住開鋪。

「唉，今年又遲左交份報告，千祈唔好照我肺。」

開左閘之後…

果然…

「你好！」

使唔使咁準時…

「我係雷澄，係黎收報告書…」

仲夠膽笑笑口，好想打鑊佢…

「雷大人！！係我錯，我應該準時交份報告書比你，冇下次架啦，求下你唔好同班老…老人家講....」我即刻跪係地下，扯住佢褲腳，整啲口水扮眼淚咁求佢。

「比人見到成何體統呢！」

事實上，已經開始有人圍觀…

「唔想比人擺上網…就唔好講…比上頭聽..」我一路喊一路威脅佢。

「唔得！我！雷澄！係唔會受人賄賂同威脅！」佢拉一拉衣領，整一整佢gel行哂既頭。

「一千粒魔法石！」

佢眼尾睄一睄我，用手勢做左個五字。

頂佢個肺！上年都係收兩千姐，仲要唔守承諾…

「兩千五！」我企硬。

「咁我走嚕！」佢將份報告書由枱面拎上手之後，就真係諗住走。

「四千！」我叫停佢。

「成交！」

正一仆街仔…

當我係到心痛緊我啲錢既時候，佢竟然又行返入黎。

「警告你唔好得寸進尺呀，我真係郁你架！」事實上我唔會夠膽郁佢。

「冇，想同你講樣野姐。」佢係佢個斜揹袋到摷左一陣。

「拿，你睇下呢樣野係咪你老公既。」

我望住枱上面既野，問左自己一句：「我發緊夢？」

-待續-

有咩問題即管留言，聽日照樣一更，感謝各位

35正評加更

訓前一推

係文呀！！
--------------------------------------------------------------

係戒指。

「點解會係你到架？係咪佢…」

雷澄搖頭。

我將一個細細地既藍絨盒拎出黎，一打開，一隻同樣款式既銀戒完好無缺咁立起盒入面。

「我係喺佢鋪頭面前見到…」雷澄R一R後頸，開始回憶…

「咁話說你老公既鋪頭咪好遠，同你間鋪頭相隔左成半個地球既。

雖然你老公唔知去左邊，但我都循例每年去一次收報告書，睇下會唔會突然返黎咁。

我今年去佢鋪頭個陣同之前都係冇分別架，不過就係我要走既時候，好唔覺意咁望到地下有隻戒指。

咁我就抱住「地上執到寶，問天問地攞唔到」呢個原則去執既，一睇，就發現Mary姐你既大名刻左係入面啦。」

繼續

做乜撚野出左4次

當推post

「竟然會係呢個情況搵返你…」我拎左塊布黎抹對銀戒，記得初頭買個陣你成日都係咁做…

「多謝你。」我對住雷澄講。

雷澄比我呢種咁客氣既態度嚇親。

「Mary姐，唔使客氣，係..係我應該要做既..我會好安全咁將你份報告書交比上頭架啦，係咁先。」

雷澄一講完就唔理得咁多，一支箭衝左出去。

「以前我就叫你唔使成日錫住隻戒指，但你又唔聽，一日到黑淨係喺到抹。」

「咁多年冇見你，你究竟去左邊…」

等到你返黎個日，我會再親手幫你戴上。

過左幾個月。

呢幾個月，多左好多魔法使黎我呢到買野，不外乎係啲咩記憶藥，準時藥咁。

不過有錢佬真係有錢佬，唔高檔唔買，唔係最新既唔買。

「最新消息，雨氏集團總部受到襲擊，傷亡人數眾多，唔排除係…」電視播緊多啦a夢個陣，突然插播呢段新聞。

「救..命…」鋪頭門口有一條西裝友趴低左，仲係地下留低左個血手印。

「喂你…」我行出收銀台，正想扶起佢既時候，比另外一隻手拉出鋪頭。

「走！陷阱黎！！」竟然係雨羽。

「等我閂埋閘先！」我轉身，離遠控制個閘，落閘！鎖埋！

「又會無啦啦有人搞你地既？」我望去後面，仲見到條西裝友追緊我地。

「不過…搞你地咪算囉，做乜燒埋我個疊？」

雨羽由始至終都冇回答過我既問題，除左呢條…

「點解你要救我？」係兜左幾十條街之後我問。

「人工包埋。」

係呢個時候，我知道笑係一件好唔恰當既事，但我笑左，係好大聲咁笑。

罕有地，佢又跟埋一齊笑，不過可能係恥笑緊我。

「入去。」我都未望到係咩地方就比佢推左入去。

但好快我就見到接待處個到大大隻寫住「雨氏集團」。

呢到已經變得好混亂，接待處外圍仲有幾條屍體係到，相信係走唔切而被襲擊既人殺左。

「做咩返黎呢到？」我拍一拍仲戒備緊既雨羽。

「有啲野要拎返。」見佢唔係幾想講具體係咩野。

「咁你即係搵我條命黎玩姐。」我講完之後就想行出去。

「唔得！我一定要帶你去見一個人，但見之前，我都要搵返一樣野！」佢拉實我，仲憑空整左個手銬出黎，將我同佢鎖埋一齊。

「喂，你封我魔法？！你死左我唔會救你架！」

當我想用法術解開既時候，先發現個手銬已經封左我魔法。

就係佢帶到我去後樓梯既時候，隱約聽到一陣細路仔既喊聲。

-待續-

聽日可能會停更，不過我會盡量出，所以得閒就入黎睇下有冇文啦

35正評加更

偷啲時間出黎打下文...
----------------------------------------------------------------

我立刻噤聲，擔心會唔會係有人用幻覺引我地過去。

咿呀！

雨羽推開防火門，我地慢慢行上樓梯，而喊聲亦愈黎愈響亮。

但我地行左幾層之後都發現唔到有細路仔既蹤影。

呢個時候，我既危機感已經升到最高，潛意識話比我聽，我一定要走！

「爸爸…我要爸爸！…哇哇！！」

呢把聲有啲熟面口…

我扯一扯手銬，示意雨羽此地不宜久留，但佢冇理我依然行緊上去。

我跟係佢後面，就去到7樓既時候，我隱約見到有一個藍色既物體。

「小非！！」佢比我更早發現，於是就咁扯住我上樓。

成日都話「旁觀者清」，果然冇講錯。

我留意到「小非」既氣息同個次抱係手既時候有啲唔同，而且佢嘴角流露左一點隱藏唔到既笑意。

呢個人既變形術太厲害，就連氣息都可以模仿到有99%相似。

可惜，唔係100%。

我瞬間從雨羽身後移到身前，格硬食左「小非」一擊。

呢一擊，未至於取人性命，但足以令一個人瞬間失去戰鬥力。

「Mary！」

雨羽望住眼前呢一幕，佢好快就反應過黎，想扶住我擰轉身走。

「雨羽，雨氏集團既大仔，但唔係繼承人，有兩個細佬妹，弱點係…自己個仔。」

一個全身黑色打扮，露出一對眼既人，從六樓慢慢行上黎，口中仲背緊雨羽既資料。

「主人，屬下任務失敗，請處罰。」

頭先扮係小非既人已經變回原形，打扮同佢口中既主人一樣。

「Nonono！你做得好好，仲幫我帶左份禮物添！」佢揚一揚手，示意佢手下行去佢後面。

「啊！未介紹我自己，我叫白恆。」佢伸出手。

但冇人理佢，我同雨羽一粒聲都唔出，睇住佢做馬騮戲。

「Wow，果然係有性格。」佢應該係笑住咁講。

佢一步一步咁行到我面前，不停掃視我全身，眼神仲有啲…淫賤。

咁雖然我係有夫之婦，但話哂外表同十八廿二都係冇分別既。

「望咩呀望，未見過靚女？」我好虛弱咁講，即刻咩霸氣都冇哂。

雨羽望一望我，似係問緊我：「哪來的自信？」

「哈哈哈，好耐冇遇過一個同我一樣咁風趣既人啦！」

佢一路笑一路轉身，同埋用手勢示意啲手下將我地帶走。

「輕手啲，唔好整親我女人啊！哈哈！」佢突然停低交代多一句。

「收到，主人！」

佢應該係話緊我？！！

我真係忍唔住要講一句…

究竟呢條友…

做乜撚野？！！

係車上面，我同雨羽坐係後排，白恆坐係副駕到。

趁佢唔為意，我偷偷地係雨羽既手掌到寫：「你究竟要返黎拎咩？」

雨羽諗左一陣，最後佢寫左三個字。

「秘、術、卷」

我唔敢完全肯定佢講既係真定假，話哂連係咪自己人都唔知。

我冇再問，好安靜咁坐完成個車程。

「兩位，已經到左目的地啦！」白恆好興奮，好似第一次黎咁。

「相信你地對呢個地方好陌生，因為呢到就係鼎鼎大名既黑城啦！！」白恆一路押住我地一路好似導遊咁介紹黑城比我地聽。

其實我一早就有聽過黑城呢個地方，黑城係屬於魔法界入面既第三勢力，呢股勢力有個名，叫做白日會。

白日會名義上係為左維護魔法界既秩序，從而招募有能力既勇者加入佢地，實際上收埋好多唔見得光既野。

無論係明地裡吸納大量魔法使同獵魔使入會，定係暗地裡捉一啲天魔使去為佢地做事，

目的都係得一個，

就係削弱管理兩個使族既天魔會既力量！

-待續-

真係唔好意思，要斷下斷下咁出，因為今日真係好忙，聽日我地再繼續

就黎可以35正評加更啦

人呢人呢？有冇人係到
---------------------------------------------------------------

白恆講完一大堆廢話之後，終於帶到我地去一間房前面。

「你，入去。」佢指住雨羽。

「其實如果你阿頭想搵我傾生意既話，下次可以溫柔啲。」雨羽面向白恆，露出一個招牌笑容。

「Well，今次只不過係想提醒下天魔會我地仲存在咁姐，順便睇下雨氏究竟係咪外強中空。」佢哄近雨羽面前，相距只差幾cm。

「Oh，唔記得我地呢到有個天魔會既成員添…」佢拍一拍額頭，走到我面前，用手抬起我下巴。

「嗯…近睇之後先發現…麻麻地。」白恆講完呢句之後有啲嫌棄咁拎左條手巾仔出黎抹手。

死乸型...

「主人，時間差唔多，會主唔鍾意遲到。」白恆既手下提醒。

「得啦得啦！」白恆揚一揚手，示意手下帶雨羽入去。

「叫埋個女仔入黎。」

房內傳出一把聲音。

佢把聲好平靜，冇一點起伏，但聽得出唔係上左年紀既人。

白恆用帶點奇怪既眼神望一望我，就冇再做啲咩，由啲手下帶我地入去。

「兩位，請坐。」眼前漆黑一片，只能夠憑聲音辨別佢距離我地有啲近。

「坐就唔使啦，既然你係搵我傾生意既，快啲講完快啲比我走。」雨羽對眼前狀況保持一向既冷靜。

「唔使急，你地唔坐低我係唔會講。」佢啪一下手指，微亮既光令我地終於知道自己處於咩地方。

原來只係一個好細既空間，而成間房得一張四方枱。

白日會會主就坐係其中一面，裝束同佢班手下一樣，不過…

佢只係露左隻右眼出黎。

「講，你究竟想點？」我同雨羽坐係佢既左右手邊，我都係第一次見到白日會既會主。

「你應該好清楚，我想天魔會消失。」佢停一停，「但我知道，你幫緊天魔會做野。」

我抬頭望向雨羽，呢一刻佢顯得有啲心虛。

「明明你地雨氏再發展多個十年八載，就可以完全取替天魔會，點解你反而要幫班老野？！」

呢個係事實，就算我係天魔會成員都要咁講。

「好簡單，兩個字，野心。」白日會會主答。

雨羽既表情變得暗沉，佢冇反駁個會主。

我皺眉，依然唔明白點解佢要咁做。

「照理黎講，佢係大仔應該要繼承成個雨氏。但可惜，佢個妹比佢更適合做呢個繼承人，因為佢既才能，先可以令雨氏更快取替天魔會。」

「不過我諗雨先生最想要既唔係雨氏，係個件只有繼承人先可以拎到既野…」佢望向雨羽。

「夠啦，白日，唔好再講。」雨羽雙手拍枱，有啲激動咁企左起身。

「佢都係天魔會既一份子，所以佢都有知情權。」

「哦！我知啦，佢鋪頭門口條西裝友都係你安排既，就係想逼我救佢，然後再帶佢黎呢到？」雨羽突然醒起一件事。

「選擇權係你到。」白日緩緩道出。

「係，我認，我係想拎到個件野先會主動去搵天魔會，咁你呢？你想點？」雨羽坐返低，逼問白日。

我諗起佢同我提起過既秘術卷，唔通頭先係想趁亂返去偷左佢？

「幫我手消滅天魔會，我可以保你個仔不死。」

白日啪一下手指，白色既牆上出現左雨非既身影。

佢訓得好安詳，但隔離有白日啲手下睇住佢，仲有…雨 凜。

雨羽緊握拳頭，估唔到佢細佬一早就已經係白日既人。

「一言為定。」雨羽起身行去門口，臨走前再望一次雨非既影像。

「你想我背叛天魔會去幫你手？」我望住雨羽走出門口之後，問白日。

但佢冇答我，只係用佢僅有既一隻眼望住我。

好似好耐以前，都有人咁樣望過我…

而果個人既眼入面只係得我一個…

突然，白日既瞳孔由黑轉藍，我覺得呢種藍好靚…好靚…

-待續-

原來已經到左35正評啦 所以聽日會有兩更 快啲黎同我瘋狂討論啦 得我自己係到單機好悶

下一個目標係60正評加更

推一推 btw想問下暫時會唔會覺得太多人物好亂 同埋覺得劇情推進o唔ok

人物名差唔多睇到好亂

白日會唔會係老公
人名太似有啲亂，試下改啲花名會唔會好記啲同親切啲
每更太短，不如你寫長啲先一次過 post
加油

加油

收到大家既建議啦！原來大家覺得人名有啲亂 因為黎緊仲有幾個人物出場 所以我會再比心機去諗啲名 同埋唔會咁似既 當然歡迎大家提供啲名比我

另外如果有需要可以整個人物列表出黎

仲有字數方面，依家每次大概出1200左右一更，同埋我會分開咁多個留言出係覺得太長會好難睇順便推post 日後可能會打多幾百字左右

同埋星期六日會兩更 60正評加更

其實幾好睇名已留快出文

今日第一更
----------------------------------------------------------------

「你地幾個，盡搵黑城白日會會主啲料，下個星期六我要見到份報告。」

我望住眼前既「自己」，先意識到我處於一個唔知咩既空間到。

呢個「我」，係好耐之前仲係天魔會做秘密情報科主任既我。

「今日係咁多，散會。」「我」行出會議室，返自己既office拎返公事包後就出左呢個部門。

「我」好快就黎到一間酒吧前面，一行入去個侍應就同「我」講：「玄先生係VIP房等緊你。」

玄先生？

哦！玄金寶，佢係天魔會十大高層之一，仲係我死黨。

「玄金寶？好耐冇見喎！」「我」一入到去就即刻成個人唔同哂。

「快啲過黎坐低！」玄金寶示意佢身旁既位置。

「拿，你鍾意飲既Bloody Mary。」佢將杯Bloody Mary推到「我」面前。

「估唔到你仲記得我鍾意飲咩？」「我」冇同佢客氣，拎起就飲。

「梗係啦，你話過你自己同呢杯野一樣，好複雜，好難捉摸。」佢飲左啖自己個杯凍啡。

「咁啲人會叫我Mary姐，都唔係冇原因既。」

「係呢，我冇返黎咁耐，你仲係單身？」

就係佢呢一句，搞到我就黎咳死。

「不過正常既，你做情報科，眼角咁高係難搵男朋友架啦！」玄金寶大大力拍落我膊頭。

我同佢係十個高層入面最年青果兩個，比起其他老野自然就岩傾啲。

「我頂你啦，你咪又係！咁多年都唔見你有女朋友，想等埋我呀？」

講完呢句先發現好似有啲唔妥…

「呃…係呢，你出左去咁耐，有冇做到啲咩成績出黎呀？」我拿拿林轉話題。

「有！開左分店，佢地咁岩係隔左半個地球咁遠。」佢好自豪咁講。

「財務部批左錢比你架啦？」我第一時間關心錢銀先。

「個老野一聽到我終於肯做野，仲唔拿拿林批比我咩！但係你知啦，我就無良商人黎既，我報大左足足…三倍！！」佢隊左3隻手指係我面前。

「夠賤格，我鐘意！」我拎起杯Bloody Mary同佢杯凍啡碰杯。

「不過你長期扔低間鋪頭同個傳送門，佢地又唔追殺你既？」我問。

「呢個問題，你好似上幾次都有問過我。」佢揚手，示意要多杯凍啡。

「我記性唔好呀嘛，你知架。」我打左佢手臂一下。

「痛架小姐！我咪話過唔使你擔心，一切包起我身上囉！」

「哦…係咩？」

「其實白日都離開左咁耐，你都仲要搵緊白日啲料…不如你理下我，好唔好…」

白日？！

我猛然驚醒，發現自己坐左係張床到。

「係咪記返起我係邊個啦？」床邊仲有一個人，係白日。

「你用左喚夢術？」佢點頭。

「你每次選擇失憶症發作個陣，我都係咁樣幫你將深層既記憶喚返醒。」

呢啲所謂既記憶，會唔會係假…

「你點樣證明你係識我…仲有玄金寶？」我趁機摸下個身，睇下有冇武器防身。

白日似乎早有準備，佢拎左一張相出黎。

上面係我地三個人並排摟肩既姿勢，我同白日係企埋一齊，玄金寶企係右手邊。

「係真既？咁點解我當年會咁落力係咁搵你既料？」我望住張相，諗起頭先玄金寶講過既野。

「可能你個陣好想證明我唔係天魔會既叛徒…」佢企起身，開始係我面前除低佢套黑色裝束。

「喂喂喂，無啦啦除咩衫！」我搵手遮住對眼，同時又係手指罅到偷偷地望出去。

預期中既裸體…係冇既。

因為佢只係除左半件，露出左上半身。

但佢既上半身冇一忽係完整，全部都係傷痕。而從佢頸部到胸口位置，好似係用烙印術寫上去既字---「叛」。

亦都只有呢隻字隱隱透出藍光。

「因為呢個字，我永世都唔可以踏入天魔會一步。」佢既指尖輕撫著個隻「叛」字。

「而呢個字既其中兩劃，係你同玄金寶親手寫上去。」

----------------------------------------------------------------
第一更完 麻煩幫手推推post 今晚出第二更

Lm

尋晚打打下文訓著左

今日會有三更
----------------------------------------------------------------

佢慢慢著返件黑色衫，開始話當年。

「我同你同玄金寶一樣，都係管理住成個天魔會既高層，而我，係負責研究創界者留落黎既秘術。

創界者唯一留低既就只有一堆睇唔明既古文，而天魔會唯一既目的就係要將呢啲秘術解讀，然後據為己有。

其他老野好唔妥我，認為我憑咩可以接觸甚至研究呢堆野，但偏偏只有我地白氏既長老，係曾經成功解讀呢種古文。

所以佢地咪明讚暗踩我，直到佢地終於忍唔住，要係我頭頂扣上最大既罪名--「叛徒」。

「白日永世不得踏入天魔會，並由其餘高層施行叛者咒。」

我永遠唔會忘記行刑既時候，個班老野望我既眼神，係我身上留低疤痕既時候係幾咁無情。

其實你同玄金寶過黎寫最後兩劃既時候，我係好希望你地快啲帶我脫離呢種痛苦，因為我唔想再困係天魔會。」

佢一輪嘴咁講左好多，而我個腦入面亦都慢慢咁重現返啲畫面。

「唔好猶豫，你一猶豫，班老野就會針對你。」

白日被綁係十字架上，我望住佢身上一道道血淋淋既傷口，仲有格外刺眼、只差最後一劃既「叛」字。

「你冇野可以幫到我，想繼續係呢到生存，你就要跟大隊，跟佢地既指示…」白日用只有我聽到既聲音，不停勸我快啲寫。

「你幾時變得咁多野講…」我對上佢既雙眼，但佢眼中唔係充滿絕望，而係希望。

「你真係咁想離開呢到？」佢微微點頭。

「咁呢一筆，就當係我呢個朋友…為你送別。」

我冇再猶豫，用盡全力去將成個叛者咒完成。

「你既選擇失憶症，係會將你認為最痛苦既回憶埋藏係深層記憶到。」白日既一句將我從回憶中喚醒。

佢遞上一張紙巾比我。

「唔怪得，我個腦入面只係得返啲開心既回憶，等我仲以為我係一個好開朗既人。」我抹走面上既淚水。

「咁玄金寶呢，佢依家係邊？」講左咁耐，都唔知玄金寶佢去左邊。

白日一怔，然後佢慢慢咁行過黎抱住我。

「睇黎，你連呢件事都唔記得…」

白日既雙手一緊，「佢…已經死左。」

突然，身體入面好似有某樣野被人開啟左，我噴出一口鮮血後，就失去左意識。

幾十年前。

「阿柔！」

我慢慢睜開眼，見到自己正匿係草叢入面，而叫我真名既人係…玄金寶。

「你…」我有啲搞唔清楚狀況。

「你叫我黎陪你潛入黑城，跟住你依家訓教係咩意思先！」玄金寶好緊張咁望一望距離約二十米既黑城。

「點解我要潛入去…」我摸一摸身上，發現袋入面有啲野。

我拎出黎一睇，係黑城地圖。

上面仲畫左一條路線，大大個紅色交叉標左係黑城既盡頭。

「又係你話已經搵到白日既位置，所以先拉埋我過黎…」佢哄埋黎一齊睇份地圖。

「嘩，咁詳細既…」我打斷佢，「行啦。」

唔知係我地真係勁，定有人有心放我地入去，我地好快就去到目的地。

明明話有守衛架…

「入黎啦，等左你地好耐。」房入面傳出多年未聽過既聲音。

玄金寶望左我一眼，最後都決定推開道門。

四方枱上，擺左一杯Bloody Mary同一杯凍啡。

「老友即係老友，仲記得我地飲咩。」玄金寶拖起我隻手，行入間房。

白日見到我地既行為，佢冇講啲咩，只係默默拎起杯水飲。

「你做咩？！」反而我就好驚訝。

「你兩個今日黎就係想起我面前哂命？」佢望住我地緊握既手。

「唔係，想黎多謝你份禮物姐。」佢舉起我地既手，示意戴係無名指上既銀戒。

「你地鍾意就得。」

玄金寶突然變左另一個人咁，仲有…

我地結左婚？！

-待續-

呢一更係尋晚既 今日個兩更會遲啲打

60正評加更

唔夠喉

呢一更可能係最後一更，要睇下我今晚眼唔眼訓先
----------------------------------------------------------------

我不動聲息咁掙脫玄金寶隻手，然後坐係白日隔離。

玄金寶望住我行去白日隔離，佢呆左一呆先去我對面坐低。

「對唔住…」呢一句，終於係幾年之後可以親口同佢講。

「唔使講對唔住，我反而要多謝班老野，無佢地，都冇今日既白日會同黑城。」白日慢慢企起身，行出張四方枱。

「天魔會一向唔可以光明正大咁係魔法界到露面，甚至冇人知道我地既存在。但依家就唔同，我可以大大聲話比人聽白日會係魔法界正義既化身，我地先係真正為全界好既人。」

「白日，你變左。」玄金寶默默咁講左一句。

「我冇變，我一直都係咁嚮往自由，阿柔你話係唔係？」白日擰轉身對住我講。

原來呢個先係真正既白日…

「之前既你好寡言，好多野你都唔會想去理，一副無所謂既樣，全部都係扮出黎？」我問。

「係，但我發現就算我幾唔想去理，人地都係會逼我埋牆，呢個世界就係咁。」白日啪一下手指，牆上出現一條影片。

係佢自己受刑個陣既記憶。

「其實…你係咪一早就想我死？」白日行到玄金寶前面。

「見你毫不猶豫咁寫落黎，睇黎你都有份幫班老野手？」

眼前既影片停左落黎，正正係玄金寶施刑時候既表情。

只能夠用四個字去形容，幸災樂禍。

「哼，係又點唔係又點，反正依家你都唔係天魔會既人，我已經拎到我想要既野。」玄金寶企起身，同白日對峙。

「你係指…阿柔？」白日笑一笑，然後望住我。

「你地係到講緊咩，點解我唔明…」

玄金寶點會跣白日，無可能架…

「阿柔，其實我鍾意左你好耐，不過你一直都唔知。」白日苦笑。

「咩話？」我一怔。

「呢對銀戒，係原本準備比你同我。點知，最後變左係送比你地既禮物。」白日行埋黎，抬起我既左手，想細看隻銀戒。

「你行開！！」玄金寶行過黎打開白日隻手。

「做咩？話哂咁多年朋友，我睇住你地結埋婚，依家我終於可以講出我心入面既秘密，唔係咁都唔得啊？」白日退後一步，半舉高雙手。

「定抑或係，你驚我…爆你啲秘密？」白日翹起雙手。

「我唔怕同你講，我地今日黎就係要你同你既白日會喺魔法界到永遠消失！！」

玄金寶右手食指往上空畫一圈，隨即有數百條光線往房外飛去。

即係話…玄金寶根本唔係我叫黎，而係班老野一早知我會黎，所以佢地係跟住我黎…

我立刻擋係白日同玄金寶之間。

「白日講得冇錯，佢一直都冇變，變既係你，玄金寶。」我望住眼前已經唔再淨係識講笑，淨係識玩既玄金寶。

「可能以前既我真係會真心對你地，同你地講下笑，扮下小丑咁。但自從我知道除左自己，原來白日都鍾意你之後，我就知做開小丑既，唔抽身，就只有一世做小丑。」

玄金寶舉起左手望一望隻銀戒。

「係會入面，白日不嬲都係最聰明果個，而且做野最識考慮人仲會幫人做埋…」玄金寶抆左一陣，先抆到隻銀戒出黎。

「但我冇諗到，就連呢樣野你都要準備，可惜你係準備比你同阿柔。」

玄金寶放開手，任由銀戒跌落地下，發出清脆既碰撞聲。

呢個時候天魔會既人已經到左門口。

「唔好入黎住，我仲未敍完舊。」玄金寶向門口方向大嗌。

「白日有咩對你唔住，你要咁樣對佢？！」我趁機踏前一步，接近玄金寶。

「錯就錯在佢鍾意你，而你唔鍾意我。」佢淡淡地吐出呢一句說話。

「我唔鍾意你，咁點解我…」

我想問點解我會同佢結婚，但呢一刻我先發現，我根本冇任何記憶係關於我同佢既婚禮…

「你想知點解你完全冇印象同我結過婚，係唔係？」

玄金寶笑一笑，再繼續講，

「係因為結婚個日我控制左你，你只係一個傀儡咁同我完成個婚禮，所以你根本唔會有任何記憶。」

白日一怔，佢原以為阿柔係心甘情願咁嫁比玄金寶…

----------------------------------------------------------------
黎到呢到暫停一下先！好消息係一陣先會係最後一更，因為打文打到好精神

幫手推個post，沖完涼返黎繼續

幾好睇呀個故，不過有少少亂，人物有啲似，劇情而家係咪插敘緊Mary姐嘅記憶？

係啊 Mary姐依家失去左意識 諗返起幾十年前佢同白日同玄金寶啲野

大家睇完就早抖啦
----------------------------------------------------------------

「要講既野都講哂，係時候要了結我地之間既一切…」

突然，玄金寶既左手向我心臟拍去，藍光頓時由佢既手掌流入我既體內。

當下既我反應唔切，白日亦都冇諗過佢會對我出手。

「蝕心咒？！玄金寶，你竟然偷學秘術？！」白日出手阻止既時候已經太遲，咒術已經係我體內形成。

「你得既野，點解我唔得！」一講完，玄金寶已經同白日交起手上黎。

我知道，依家成個黑城都混戰緊。呢一戰，一定係黑城損失更慘重，而知情既魔使…亦都唔會倖存。

「啊！！！」我望向白日，只見佢用手掩住左眼，鮮血係佢指間不停流出。

「白日！！」我過去扶住佢。

打左咁耐，兩邊都已經疲憊不堪，而玄金寶受既傷絕對唔比白日既輕。

「其實…你地兩個又真係幾襯，或者我…應該一世都做小丑，起碼仲可以見到你笑。」

玄金寶望住我，最終都係忍唔住抹左一下眼角。

「我認我比唔上你白日，係你既手下敗將，所以…」玄金寶勉強企起身，行前兩步，

「你依家親手殺左我，報返頭先我落左咒係阿柔身上既仇。」

「你係到講咩啊！你兩個都唔會死架！！」我走到去玄金寶面前，捉住佢既膊頭。

「你知唔知頭先我落咒既時候心入面諗緊咩？」

我喊住咁搖頭。

「我係諗我死左之後如果你記起我既死，咒術就會發作，你就要承受蝕心之痛，而呢個咒會跟你一世。」玄金寶係我既耳邊講。

我摸一摸頭先玄金寶打落黎既位。

「我係唔會殺你…」白日既右眼狠狠瞪住玄金寶。

「咁就由阿柔…黎殺我…」

玄金寶控制住我既雙手，握住佢比我既刀，然後再直直地插入佢既心臟。

佢一直唔肯比我放手，直到佢失去最後既力氣，我先重奪雙手既控制權。

係我殺左阿寶…

係我…

「係我殺左佢！！」我再次由床上彈起，但係隨之而黎既係蝕心之痛。

「過左去架啦…唔好再諗…」白日緊抱住我，仲一路輕輕拍我既背脊安慰我。

「一路以黎，我同所謂「老公」既回憶，都係你偽造出黎？」

「我只係將一啲我做過既野，變成係你既回憶。抹銀戒，的確係我一開始買返黎既時候會做既事。」

「咁阿寶個兩間鋪頭呢？又係咩回事？」我醒起阿寶話過佢開左兩間鋪頭。

「你主動提出申請要管理兩間鋪頭，但實際上另一間鋪頭冇人睇住。你會話間鋪係你老公既，其實都係我令到你記憶錯亂。」

「咁點解會有人係另一間鋪頭執到隻銀戒？」我再問。

「當年打完場仗之後，阿寶個隻我留住，而你就繼續帶你個隻。有人會執到，係因為我經過間鋪頭既時候留低係個到。」白日放開我，好耐心咁解釋。

「即係你將所有野攬哂上身？包括…殺左阿寶？」

佢點頭。

「個陣我一走了之，依家我要天魔會消失，係要報返當年佢地帶人打黑城既仇。」佢企起身，背對住我。

白日經過左幾十年，似乎心入面所承受既野又變得更重。

「你唔驚我會話比班老野聽咩？」見已經冇咁痛，我就落床行下。

「你覺得佢地仲會理你？你名義上係高層，實際上你又有幾多權力係手？」白日道出事實，令到我無力反駁。

「我唔想牽連你，你會黎到呢到，純粹係我突然想見你，你返到去可以繼續做你既老闆娘，呢一切都係我同班老野之間既事。」

「我會幫你。」我行去白日面前，「同雨羽一樣。」

-待續-

大家早抖 聽日照樣兩更 60正評加更

輕輕一推

打風停更

唔好意思 今日爭住兩篇先 聽日盡更
點解唔係聽日先打風

今日得一更，如無意外星期日個兩更會係星期五補返
----------------------------------------------------------------

「你講得岩，我已經冇實權，無論我係到定唔係到，對天魔會都冇影響。」我解釋。

「更何況，我未還當年個一筆既債。」我諗起個陣既畫面，覺得自己始終都係欠左佢，冇盡到做朋友既責任。

「既然你都咁講到，我亦都唔再拒絕。」白日向我行過黎。

「你拎隻手出黎。」

「下？」雖然唔知佢要做咩，但我都將左手伸出黎。

佢將佢既右手疊上黎，我感覺到一股魔力傳送到我既手掌到，再沿住手臂流去心臟既位置。

「追魂咒，咁樣我就可以隨時知道你係邊到。」佢解釋。

佢拎開隻手，我見到手掌中間有一點好細既藍光。

「你唔好同雨羽講你係到發生過咩事，一切平常就得，有事我會搵你。」佢行去打開房門。

「但我唔可以搵你？」我行到房門前，停低腳步問佢。

佢沉默左一陣。

「最好唔好。」佢答。

我微微點頭，然後行出間房。

我本來以為佢會再講啲咩，但係房門已經閂埋。

我望住前面幾十條路，先醒起唔記得問點行出去。

「行啦，我帶你出去。」雨羽係轉角位出現。

「你頭先已經摸熟哂啲路？」我有啲詫異。

佢點頭，然後就開始帶路。

「你會唔會覺得我係一個見風使舵既人。」雨羽突然間問我。

「愛子心切姐，我理解既。」我轉一轉話題，「係呢，你個妹點？」

「佢應該係雨氏個避難基地到掛…走個陣冇為意。」佢頓一頓，「大難臨頭各自飛呀嘛，你明架。」

我冇出聲，算係默認左。

再行左一段路，正想問雨羽點解咁耐都未行到出去既時候，佢既腳步突然停低左。

「咩事？」我行到佢側邊。

「好熟面口…」佢一路望住對面街。

「見到熟人？」

「好似係你個哈麗定唔知哈莉…？」佢合埋眼回憶緊。

佢係黑城？！

「佢隔離仲有個好似係白日會既人…」

「係邊到？！」我下意識搖一搖佢既手臂。

「岩岩經過左呢到，但係…依家又唔見左。」佢指住對面街。

我即刻跑過去，留低左雨羽係原地。

衝開黑壓壓一片既人群，但都係見唔到雨羽口中所講既人。

但我直覺話比我聽，可能哈莉真係喺到，而隔離唔通係阿詩…？

諗起當時阿詩既裝束，的確同白日會既人好似，但用既魔法又好似唔同…

「Mary姐！」有一把好細微既聲係我腦中響起。

「救我…」

我望向前面，轉左有條巷仔，把聲好似係入面傳出黎…

「哈莉？」我向住黑巷試探性咁左聲。

「哈莉..？」係回音。

巷入面點會有回音？

我擰轉頭望返去對面街，原來雨羽一早已經唔見左。

我岩岩往黑巷踏出一步，突然前面有一種吸力將我吸左過去。

過左一陣，我跌入左一間房。

我慢慢適應眼前既黑暗，隱約見到有一個女人坐左係四方枱到。

佢打開枱燈，有啲昏黃既燈光終於可以比我睇清楚佢既樣。

佢好似岩岩先注意到我既存在，於是招一招手示意我係佢對面坐低。

但係我起唔到身，因為眼前呢個女人，

係哈莉！！

-待續-

推一推post 世界更美好

60正評加更

Live
有魔法故睇好開心
樓主唔好爛尾
球
求角色表

其實可以一次出大段啲呀
咁細段反而睇得有啲辛苦
同求角色列表

整緊角色表同埋簡單整理下魔法界啲野 今晚出文

*暫時版本，之後應該會作輕微加減*

【魔法界兩大使族及魔獸等級分類】（由低至高排列）

魔法使（平日作為普通人於人界生存）：
普魔使＜中魔使＜高魔使＜天魔使＜神魔使

獵魔使（主要在魔法界生存，靠狩獵魔獸為生）：
普獵魔＜中獵魔＜高獵魔＜天獵魔＜神獵魔

魔獸（天性暴戾，多數作為懸賞目標，由獵魔使獵殺）：普通級＜中級＜高級＜神級＜傳說級

【現有勢力】

天魔會：暗地裡管理兩大使族，從未係魔法界公開出現，只有少數人知道。

白日會：以維護魔法界秩序之名而建，大量招攬兩大使族。背地裡捉天魔使，計劃不明。

雨氏集團：魔法界新興起既勢力，喺人界同魔法界都有舉足輕重既存在，專門研究創界者遺留既秘術。

【已出場人物】

「Mary姐」（阿柔）【神魔使】：天魔會十大高層之一，原隸屬秘密情報科，任職主任。後因玄金寶一事，轉而申請管理魔法店，成為老闆娘。患有選擇性失憶症，會忘記最痛苦既回憶。

「白日」【神魔使】：天魔會前十大高層，原為研究創界者遺留既秘術，翻譯古文。但被其他高層暗算而施而叛者咒，永世不得踏入天魔會。後創立白日會以抗衡天魔會。

「白恆」【天魔使】：白日既細佬，為人輕佻，對天魔會懷有怨恨。

「哈麗」【高獵魔→天獵魔（挑戰中途突破）】：哈莉既孖生家姐，成熟穩重。因挑戰擊倒999隻神級魔獸既懸賞而引起全個魔法界既關注，但係挑戰成功後下落不明。

「哈莉」【中獵魔→神獵魔】：哈麗既孖生細妹，易闖禍。現為魚龍之心既主人，原本最高等階只能夠到達中獵魔，因裝上魚龍之心從而突破至神獵魔。

「阿詩」【未知等級】：哈麗唯一朋友，被哈麗托付魚龍之心，並為哈莉裝上。疑似白日會成員。

「雨羽」【天魔使】：雨氏集團大仔，野心重。因想得到雨氏繼承人之物，所以希望靠天魔會既勢力扶植，後受白日威脅，轉而助白日會消滅天魔會。

「雨非」【未知等級】：雨羽之子，靠秘術符習得變形術，被雨凜捉走，作為白日會人質。

「雨絲絲」【天魔使】：雨氏集團二女兼繼承人，高傲。曾為魚龍之心主人，後被阿詩搶走。

「雨凜」【高魔使】：雨氏集團細仔，被白日收買，綁架雨非，令雨羽被逼為白日會做事。

「玄金寶」【神魔使】（已死）：天魔會十大高層之一，為管理魔法店及傳送門。曾為Mary姐之夫。係白日會同天魔會一戰中，控制Mary姐殺死自己，並偷學秘術，將蝕心咒施於Mary姐身上。

60正評加更 60正評加更 60正評加更
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

「係咪你呀哈莉？」我慢慢企起身行到枱前。

「請坐，唔知小姐想殺咩人呢？」

佢好似機械人咁講左一句，完全無視左我既提問。

「你答左我問題先啦！」

我哄近佢，但係發現佢同哈莉有啲唔同，佢條頸有三條疤痕，長到有啲恐怖。

「唔知小姐想殺咩人呢？」

無論我問咩問題佢都淨係答呢句。

「天獵魔使，哈麗。」我試住答佢問題。

「好既，咁請你睇下想雇用邊個殺手。」佢將一本簿推到我面前。

我翻開呢本簿，見到入面有男有女，價錢不一，上面仲標明左佢地曾經殺過咩人。

其中一頁，係阿詩。

佢係白日會既殺手…

「呢個。」我指住阿詩既檔案。

「請問有冇特別要求？」

「我要見呢個殺手。」我心入面開始有啲按捺不住。

「冇問題，按金一千魔法石，事成後再比一千。」

我打左個突，咁鬼貴？

重點係我又唔係真係要黎殺人…

我摷一摷袋，都只係搵到八百粒。

「呃…我唔夠錢…」

「唔使，我係到。」

阿詩係「哈莉」身後出現，好似㩒左個制之後，佢就訓低左。

「無意中比你知道左我既身份添。」阿詩掃一掃張凳後係我隔離坐低。

「哦！你放心啦，我唔會講出去。」

「我冇擔心過呢樣野。你係黎搵我定哈莉？」

佢終於問到我想知既事。

「咁即係話，哈莉的確係到？」

佢點頭，「自從個日之後，我帶左佢返黎，等佢慢慢適應點運用魚龍之心。」

「佢學野好快，而且佢既實力愈黎愈強勁，已經超過左佢家姐。」

佢拎起枱上面本簿，揭到去最後面。

「佢同我一樣，選擇左做白日會既殺手。」

本簿赫然寫住哈莉既資料，好似係岩岩先加上去。

「我漸漸係佢身上搵返哈麗既影子，唔再係以前淨係識搞搞震既佢。」

對於佢黎講，係好事定係壞事…

「跟我黎啦，淨係聽我講一啲說服力都冇。」佢捉住我隻手，瞬間黎到另一個地方。

類似係訓練場咁既野，不過我見到啲殺手係用活人黎練習…手法仲好殘忍。

「唔好意思，比你見到呢一幕。」阿詩係前面帶路，用一啲跟本唔似道歉既語氣黎講呢句野。

「唔緊要，都…幾新奇呀，哈哈。」係就奇。

「呢間房就係。」

佢開門入去，我係佢後面見到一個身材矮小，但都同樣著上黑色裝束既哈莉。

「詩姐。」哈莉停低訓練，望左過黎。

「係Mary姐，我帶佢黎睇下你。」佢讓開門口位，等我可以行入去。

「我地又見啦。」乜鬼野開場白黎…

「係啊，Mary姐幾個月冇見，你好似…肥左。」

……

「講笑姐，唔好咁認真。」佢行埋黎拍一拍我既膊頭。

「好彩你話講笑咋，唔係我頭先應該一巴打死左你。」我笑住講。

「一見面就打打殺殺唔係咁好既。」阿詩搵左個位比我坐低。

「講返正經野先，搵我做咩？」哈莉都過黎坐低。

「我記得你之前黎鋪頭搵我係話有生意傾架，件事冇左？」

「哦！個陣想拜託你幫我搵張地圖姐。」哈莉好似完全唔記得件事。

「咩地圖？」

「黑城囉！我想入黎好耐！但一直冇人肯話我知點去，最後咪黎搵你，點知依家…」

呢啲野，心照。

「有外來者入侵！有外來者入侵！」

成間訓練場突然響起警報，然後我feel到間房有啲震震地…

嘭！

我地間房道牆突然爆炸，仲炸出左一個大窿？！

－待續－

聽日停更一天！麻煩大家得閒既時候可以幫手pish一下 感謝

你又要Live了

發現白日會成員

訓前一推 聽日一定出文

係咪即係今日

邊有人用真名上連登 無咁易被你識穿

明日復明日

有文未 好想睇 無文睇就嚟死

要大家久等
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

「嘩，乜咁齊人？」雨羽係個大窿到行出黎，拍一拍身上既灰塵。

出面成群殺手想衝入黎，但都被阿詩阻止左。

阿詩同班殺手簡單解釋左發生咩事之後，就入返黎間房。

「其實，你可以叫我帶你入黎既…」阿詩望住個大窿，好似有啲想喊咁。

「唔好意思，一陣幫你整返好。」雨羽都覺得自己好似有啲過份左。

「不過原來頭先我見到既人，真係你地。」雨羽好神奇咁望住眼前兩個黑衣人。

「你咁都認得出，我都覺得好神奇。」我答。

「下，我頭先冇出過去喎，一直都係到。」

哈莉既一句點醒左雨羽。

「係喎…頭先你都唔係著到黑炆炆咁！但果個人的確好似你！」雨羽回憶返頭先既畫面。

明明佢見到既「哈莉」係一身典型獵魔使既造型，並唔係包實哂咁…

加上佢依家話冇出過訓練場…

「唔通我見到既係…」

「我家姐！！」

哈莉講完之後都唔相信自己所講，佢腳步不穩咁向後退後左兩步。

跟住佢就衝出左間房。

正當我想追上去既時候，阿詩㩒停左我。

「等我去。你地人生路不熟，留係到等我。」

我同雨羽都未黎得切解釋，佢就追左出去。

唔係諗住出咁少就停啊

「不如我地…」雨羽望住我。

我連答都廢事，直接行去個大窿到。

「話時話，做乜炸人個訓練場。」我行到入去，見佢係後面慢慢咁補緊個窿。

「冇，新學左招秘術，咪試下用唔用到，估唔到又幾好用。」

我對於佢呢個答法感到無言，亦都唔想追究。

行左一陣，終於出到去，原來係黑城外既森林。

「你有冇方法搵到阿詩佢地？」我問。

「有，用返追魂術就得，就好似我搵到你咁。頭先我留意到阿詩都有被施過追魂術，所以可以用返同一個方法。」

聽到佢咁講，我心虛左一下，因為驚佢知道係白日落既追魂術。

等我再望返佢既時候，見佢用左手掩眼，口中念念有詞。

等左一陣，佢突然開始自己行，就算遮住左對眼都行得快過我。

「喂阿叔，行慢少少啦，跟唔上！」

唔知佢有冇聽到，但速度好似真係慢左落黎。

係呢個森林兜左一陣，終於發現左一啲野。

「係前面。」雨羽放低手，搵左個草叢匿埋。

我跟住佢一齊匿埋，我信佢係因為我都聽到前面有傾計既聲音。

「詩姐，你要我做既野都做左，咁你應承我既野呢？」

「等一切事成。」

「唔得！！我要依家見…」

突然傾計聲完全消失，似乎係發現左我地。

唔敢唔敢 去左打一陣機

「佢地察覺到有人，走左。」雨羽再三確認之後同我講。

「有冇得快過佢地返訓練場？」

「冇，除非我又爆多次牆。」

我冇心情講笑，因為已經比頭先阿詩同哈莉既對話搞到心煩意亂。

哈莉只不過係一隻棋子，阿詩先係想捉我既人…

先前既「偶遇」完全係一早計劃好，著到咁明顯就係想我地睇到，然後追上去。

但阿詩偏偏計漏雨羽呢個不穩定因素，成個計劃由訓練場轉到森林，點知都係失敗…

我愈諗愈覺得心寒，原來自己一直都比人監視，一直都有人想我死。

「喂…唔好發呆住，好似又有人…」

雨羽拍一拍我，令我暫時將呢個事實勉強接受左。

冇待續都繼續有文架各位

就60正評但未找完條數

果個人既腳步好輕，但輕得黎又好似想專登比我地發現。

雨羽唔知係邊到搵到把刀仔，見條友差唔多行到埋黎，就黎個先發制人，想挾持佢。

點知…

人地反應仲快過佢，一個反手就將雨羽既處境由挾持人變為被挾持。

「你啲功夫根基太弱。」白日將雨羽推返比我。

「仔，阿叔食鹽多過你食飯啦！」雨羽轉一轉有啲紅既手腕。

「淨係食鹽？唔怪得之。」佢望一望雨羽中年發福既身材。

「我…」本身雨羽想學上主咁打鳩佢，但諗起個仔仲係佢手上，就忍左手。

「如果唔係我得閒用追魂術黎睇下你返到鋪頭未，都唔知原來你仲未走。」白日無再理雨羽，而係行埋黎我到。

「岩岩有啲事，所以未走…」

「係咪關於阿詩既事？」

「你咁都知…」

「呢到係我既地方，無野係我唔知。更何況阿詩係我御用殺手，成個殺手堂都係佢管。」

白日講到呢到皺一皺眉，「但係殺手堂睇黎要翻新一下，整埋防爆先得。」

我忍住唔笑，但一望到雨羽食左兩舊屎既表情就真係忍唔到。

「我諗阿詩同你之間有啲誤會先會係咁，話哂你地都係幫我做野，解決矛盾都係應該我負責既。」

「等陣先，佢都係？」雨羽突然插入呢個問題。

係喎，又話唔同佢講既…

「見你咁蠢，都係決定唔瞞你，廢事到時整親自己人。」白日拍一拍雨羽膊頭。

雨羽冇再出聲，但佢一副冷靜既表情就好似係到講：「阿叔我大人不記小人過！」

「我送你地去我間房先，我會搵阿詩過黎。」

白日用秘術令我地兩個既下方出現左個圓圈，仲即刻變成黑洞，搞到我跌落去個陣一啲心理準備都冇。

又話Mary姐係神魔使
點解寫到佢好似好廢

轉視點可唔可以講一講聲

雨羽竟然係中年發福
個名咁型...

當我再見到阿詩既時候，佢既殺氣比起之前更重。

「詩，你講，今次既原因係咩？」白日坐係主人位，目無表情。

佢跪低係地下，堅持唔出聲。

白日將一支銀針射向阿詩，但佢冇避到。

銀針正正插入第一個封魔穴－－眉心。

封魔穴有五個，分別係眉心、兩邊膊頭同埋兩邊膝頭哥。

若然銀針將五個穴封哂，佢既魔法就會永遠被封閉，冇辦法返轉頭。

阿詩悶哼一聲，睇黎佢都冇估到白日會用咁既方法。

「就算你唔講，都唔代表我查唔到。」白日手上已經準備第二支銀針。

「你就係玄詩，玄金寶個妹。」

玄金寶幾時多左個妹？！

但係從阿詩表情有一點驚訝黎睇，呢個的確係事實。

「阿詩咁耐以黎已經為主人清除左好多障礙，就算今日一死，亦都無憾。」

阿詩拎出腰間既軍用刀，刎向自己既頸部。

同時，白日射出兩支銀針，一支係打甩把刀，一支係用黎封住右邊膊頭既穴位。

「同你大佬最親既兩個人都已經係到，有咩唔怕講。」

雨羽睇唔過眼，忍唔住出聲。

「親？」阿詩冷笑，「一個係佢兄弟，一個係佢老婆，就係呢對狗男女就背叛我呀哥！！」

「你唔係以為你兩個做既野無人知下話，由其是係你！」

阿詩舉起把刀指住我，「點解你唔好好珍惜，我想見多佢幾面都唔得…」

呢啲叫深藏不露

好呀冇問題

其實佢係大隻得黎有啲肥個種，不過係白日想串下佢咁

「作為一個間諜，點可以唔保持冷靜，情緒仲要咁激動？」白日從主人位行出黎，企係阿詩面前。

「你係玄金寶安排過黎既間諜，目的係要清除白日會。當你知道你呀哥死係呢度既時候，個心情應該比我地兩個更加痛苦，就連最後一面都見唔到…」

「但我想知道既係，點解過左咁多年，你仲要留係我身邊？」白日把弄手上既銀針，「唔通係為左報仇？」

白日冷不防咁將支銀針插入阿詩既左邊膊頭，封魔穴開始起效，佢既額頭不斷滲出冷汗。

「就算唔係報仇…我都要完成我呀哥既遺願…要你地消失！」

－待續－

感覺上星期六日兩更係自殺式行為，所以都係改返為一更

另外岩岩發現到左60正評 所以明天加更

下一個目標係100正評 多謝各位支持

係唔係屍殺列車個阿叔個隻？

文呢 又話加更

說好的加更呢？

加更是個傳說